[WTS]跑馬仔 做牌 麻雀group(已有100人)

主要係打跑馬仔 香港牌
大大細細都有
港九新界都有巴絲開枱
肯出聲就有得打
想爆group
有興趣既巴絲入去留低電話

盡快會加大家

係邊打

九龍區多

加我未啊樓主

你幾時交架 如果係今日先交就等多陣
交左好耐你可以試下交多次

可唔可以加我入group
已填form

已填form

已填表
可唔可以快啲加我

你地最大打緊幾多？

跑馬仔，有冇獎碼

Gp 通常有20/40 30/60 50/100 獎馬基本上都有既，無乜人會打無馬

已交

2樣都啱打 最好無煙

已填

求加

Sent

加得未

樓主其實我申請左幾個月但都冇人加我
Their:nvmnvm

你sd多次
如果都係無加你
應該係你之前入過之後退左所以我唔會加返

從來冇入過
剛剛才申請左 唔該巴打

受唔受新手
打開三番起
但係唔識街埸規矩

填左form
巴絲打開幾大？

巴打 已填form

Form 已填

lm

Ching 已填form

填左毫無消息⋯⋯